無錢無樓真係唔好拍拖？

廿頭 就畢業
以前細個拍拖 就話兩個人開心就得
去到呢個世代同年紀 錢同樓就真係好重要
屋企之前生意失敗 父母離婚 再比人呃哂身家
宜家住緊公屋 每次拍拖都好怕女朋友會嫌棄
雖然佢地都無 但佢地太有錢
自己自卑心都過唔到
有時候ex想食貴野 我話好
但佢知對我黎講好貴 佢會揾藉口話請或者比返錢我
我寧願佢揾個更好 好想靠自己努力令身邊人開心幸福

出到黎社會 識其他女仔
唔係自己有錢就係個ex有錢或者比有錢人追緊
香港地 想普普通通拍拖真係好難
好想靠自己 但前路茫茫 好攰 好大壓力

係

咪咁自卑 人地唔介意 你就放低啦
又唔係有錢 又要拎起面子
人地aa又話無面
好過d無料扮4條
利申 女友住太古城 我公屋
咪一樣開心快樂
仲有雞脾食 重點係行出黎唔好私私縮縮

其實住邊真係冇問題
因為住公屋定私樓, 都唔係自己
而且住私樓唔代表老豆有錢, 只係D傻仔玩標籤
睇返自己人工幾多實際D, 搵得少咪努力D, 上進心重要D

認真住公屋都好開心 屋細有屋細好感覺溫馨啲 同男朋友出街次次撘巴士地鐵小巴都好開心 拍拖坐住巴士摸嚟摸去開開心心又一日 邊使咁多錢 相反另一半太有錢好冇安全感 感覺會去媾更多女好濫 一齊揾錢一齊捱更開心

你地幾大先

我know你feel

我18 啱啱散 一切都完曬

你都幾天真可愛

18咁緊係啦 到你廿幾歲大左 就會現實d

我就係無家庭温暖個d 單親 同老豆講唔到3句野